We hebben dus vele uren aan onszelf; ik had gehoord dat alles voorbij was, en voelde een treurige druk aan mijn hart, toen ik begon te beseffen dat het voorstel van de heer Vincent als zij zouden worden aangenomen, leiden tot onze scheiding en komen mij mijn geliefde Miss Evelyn.
